媽咪麵既見面會係死之前終於開到啦!!!!!

唔好意思 岩岩追番自己個POST 睇到D comment 喊到依家先識停

入番正題 想係做化療之前同大家出黎見個面 大家有興趣就留言同埋俾個建議去邊到食

唔好太貴啦 因為唔係咁多位清都咁有錢俾得起 我希望想黎既清都可以唔受任何負擔咁黎(其實最主要係我都好窮 遲d仲要洗好多錢係自己身上)

最後 我tg:bigdodo123 (就算冇連登ac既清都可以聯絡我)
最後最後 我想係今個星期日搞 因為我家姐放假 佢陪住我我先可以出街(不過如果太多清唔得我都可以改日子的)

ok 大家俾建議同留名啦!!!!!

lm

牛定熊？

留名

麵仔

牛定熊？？？

Big dodo

打邊爐啦

金鐘m記 老地方見

麵囝挽留

麵麵

G持

金鐘m記

金鐘麥當勞

第一頁留名

加油，無事嘅

半島

面面

面jai

Lm

dodo

牛

終於可以見到你同親身支持你
Btw牛定熊

金鐘m記等

留名
有無詳情公布

M記

金鐘M記

Lm等食

上個post爆左覆唔到。。。。

麵麵唔好咁講
唔係我地陪緊你，係你陪緊我地
你一個人開post,連登有幾千個人入黎睇。

我之前講過，搵小小d野做，心情開心d，條命都長d
我希望可以有奇蹟，大家都唔想妳走，冇左你小3好多歡樂。
你睇下下出post ，9秒9上熱門都痴線

同麵麵話想要能量， 麵麵平時令我地開心咁耐，留言唔好淨係話唔捨得
麵麵平時唔洗有話題先開post, 事但開個比我地9up下都ok

希望你淨低有咁長命，有幾長命， 去廚房攞個煲底睇住先，養好身體到時好返小小，去煲低見
cd碟 上

希望你大步檻過
要睇住中共倒台

面面見面會

咁快趣

保重

收嗲啦屌你老母
你下世做中國人啊

挽留

麵

點解叫大dodo

留定名

逢賭必輸

真

可能要大球場想放得哂咁多人

大dodo

有邊間餐廳有1001個位？

一定係金鐘M記

留名！！！一代巨星麵麵

麵麵保重

好想見到麵麵本人

LM

家姐結左婚未

留名！！

一定到

煲底相約

冇買過股票可唔可以join

大dodo
我想join呀

唔記得講 唔洗再問我牛定熊啦

已經冇玩好耐 同埋我根本就唔係巴菲特咁有錢

完全影響唔到股市

金鐘M記 順便周圍散下步

我想見麵麵

上個post麵麵你你咪專登整喊我地

big do do

Big dodo 可唔可以開多場？

We love you

去食Omakase 食餐好既

金鐘M記 生日會

麵仔康復集氣大會

光復麵仔！！

今個星期日唔得呀 搞多幾次得唔得呀 麵麵

食你想食既見到你就開心

Noodles

會唔會有防暴放TG驅散

見面會之前牛定熊先？

家姐？？？

大dodo TG group

會去

Go

包左金鐘間m 記

dodo 有冇話咩要禁食

加油

老母麵你真定假呀 唔好呃9大家同情心喎

你知你三日唔埋就死出來話比人hack能左個account架啦

身體健康呀 金鐘m記等

1000hkd 嚟ok?

留名 分分鐘多人過遊行

麵神

麵麵可唔可以開live fans meeting？

Bot黎㗎？次次搶住係二樓講同一句野

麵麵要信有奇蹟呀

麵麵諗住自己好快死
你就唔會死架喇

Bot? Btw blocked

M記不了
紅到黑

麵仔加油

支持大dodo

金鐘m 記見

Lm Lm
大dodo

唔想係真 麵麵唔好死

支持

拍片比我睇就ok
老母麵去到唔好掛住喊，如果唔係連登仔都會一齊喊

PS：我點都會笑老母麵個光頭

麵麵可唔可以搞多個網上見面會俾外國巴打

麵麵你一定要健健康康

人不在香港
阿麵 你唔好死死聲先啦
希望我返到香港後始終可以見你一面呀

麵囝

以大dodo既號召力,
見面會我驚會多人到比狗告非法聚集

麵仔做乜

容納千人既omakase?

去到親自問牛定熊

未能食m記啦
仲食紅店

Lm
麵仔實會過得好
支持你

會唔會開個group入？太多人add你，怕你睇得辛苦

呢個post 好古怪，感覺好假膠，但又好似真心約食飯，好亂呀

大哥唔好講笑，我都睇咗你兩年
全世界應該得你可以一個post就影響到個市

陪我個個未 30未到 幾靚女 護士黎的

LM支持

加油 麵麵。

想睇真人版藍毛毛演奏會

麵麵唔夠錢做手術記得開聲，我地眾籌俾你

女體盛

睇住大DoDo平時都用生命力黎開post好滾動，一直在玩命
btw有冇買危疾？

我驚有500人參加

藍毛毛演奏會
想問下麵麵最初有咩病徵令你發現到有呢個病

人嚟㗎？仲講d咁嘅嘢

麵神加油。你俾我地太多歡樂好難令人忘記

麵神我要黎呀

只求麵麵平平安安

留名！

大 dodo 😟😟

麵麵有幾多個家姐？

唔係香港 冇得食
化療要加油

食埋呢餐上路啦

LM take care

求介紹

join

追下post啦巴打

Hang in there

面神

咪食熱氣野

麵麵撐住呀

起碼要會展搞先夠位喎 再唔係維園都ok

我擔心佢家姐多少少

唔通可以見返金鐘連登仔，留名星期日睇圖

去ifc食

唔好有事

唔係 唔知點解有感而發

自己都喊左好耐

面仔咁你承唔承認一直都係扮燈反向操作

咁快已經七頁
有冇限位

可唔可以其他 唔想食m記..

麵麵帶唔少歡樂畀大家

我信好人會幸福d長命d

宜家個個帶口罩唔怕啦

真定假...? 祝福你早日康復

加油呀麵麵

屌你老母臭閪
幫你老竇老母執埋骨做湯底打邊爐啦

麵麵真人一定好靚仔

媽咪哥

lol 有啲唔敢見偶像
等我平復下心情先

金鐘m記
好想見你呀麵麵

tg爆哂 應該分兩三日都得 估唔到咁多人

金m 老地方

lm
成日係你既post吹水 覺得自己好似係麵麵既朋友咁

Join

我愛你

連登第二次壇聚！

操控市場嘅大都督

麵麵
你未同我做愛
唔准走

等左你好耐喇 麵麵

M記夠平同冇負擔

連登有愛，原來唔係都市傳說。

party名係咪叫dodo in the party

熱播的歌 忽爾靜了
場邊 一聲慘叫
好友都靠近了 你沒有被忘掉
觀眾 預了分擔惡兆

冇 咩都食得 但我想食得健康d

金鐘M記？

永遠記住周都督 帶領我地殺敵的日子

到時會唔會多人到非法集結

金鐘m記！！！

lm支持麵麵

LM
大家集氣為大dodo祈願永遠健康。長命億歲。

謝LEMON, big dodo

big dodo 我PM左你啦

Add左 DODO好似瘋瘋

加油💪

連登仔到時可以比武招親

連登巴打優先得唔得先大dodo

麵麵加油

麵麵
好想嚟但人唔喺香港
記住我哋永遠支持你

你講食咩？
牛啦，香港好難有熊死

麵仔
無蒲開財經台
但希望你燈下自己

麵仔可能係唯一一個無炒股都識嘅user

Lm 集氣

請你善良

屌
一日搞掂佢啦
公開活動

麵...

我驚冇一個M記夠大可以裝到我地咁多信徒

爆cmt 好癲
大dodo真係一吹雞就號令天下連登仔

加油呀 麵麵！

麵麵不如 拍賣同你食飯嘅機會

見面會會唔會即場開榴槤

佢應該會願意單獨見面

至少有500 人

有冇黃店到會送去m記

DoDo

佢唔係姓梁咩

屌,你老母

金鐘m記好啊

不過麵麵食唔食得嫁？ 可能佢要食沙律同粟米

留名星期日睇大合照，麵神加油

等第一次見面會睇睇氣點先

如果個個都唔識講野就唔搞啦

隨時成幾千人

得啦 金m有沙律食

我扮你男朋友一齊去見大Dodo

Join，到時叫個口號即刻多3萬人黎

想知麵神有幾多fans

閘住, 死你老味咩面仔, 吉人天相呀屌你

希望面仔會好返
有沒睇中醫

情況樂唔樂觀

屌 麵仔

即場炒牛熊， day trade賺最多為止贏

留名！！
我幫你手搞都得！

屌留名

早日康復

麵麵出黎比卡超都要彈開啦

係咪維園見?

btw 出席嘅唔好自爆ac，慎防有狗

不了

哭能左成晚

嗚呀
今日喊下就算
唔好成日喊，你要開心啲呀

LM
麵神你用下自己燈力燈自己啦

星期日無市

世界大戰

麵仔加油呀，全部連登仔都支持你嫁

大家唔好假膠 真係想見先好搵面仔 唔想面仔失望

好奇怪
竟然會為一個素未謀面嘅人喊

金鐘M記 fit
但今個星期日唔得

Aggar

見唔到香港重光既一日

不如你開個Page或者IG啦
可以開Live Update下我哋又唔洗出嚟

會一直等你好返㗎
俾啲信心

留名睇毒撚多定男神多

加油呀

大DODO

至少50000人

前年用5000跟面神炒牛熊
今日已經有幾十萬

Pm左您
覆禾未

你一定好靚仔

有女

人太多要小心細菌
你要打仗
唔好未打就奶野

藍momo 見面會

麵仔今次影大合照前諗清諗楚...

同意

麵麵有冇女朋友？咁你女朋友點算？

買左 但得四個月 依家拎唔到住 最少過多兩個月先拎到

金鐘M記啦

開個group好唔好

唔加tg直接去得唔得？

麵麵好想嚟同你打氣

已經sd唔到
爆左msg?

大dodo你會無事架

以麵神嘅號召力 我驚維園都塞爆

麵，我會好掛住你

推

麵 想去

同意
開gp la

留名，join

Dodo!!!! John!!!

一齊黎同麵麵大合照啦！（不過唔好自爆連登ac）

721維園見

lm!

麵仔，我唔捨得你呀

要搞就快，我驚太遲變追思會

可能金鐘站多人到出唔到閘

Book 維園啦

放心交佢俾我啦, 舅仔

希望有巴打義務做搞手，無謂麵仔費神

dodo 有無興趣搞funding，我地一眾連登仔都想分擔下
唔好覺得比左壓力我地 最緊要你肯出聲
我地都想幫你/家人

麵麵帶領熊軍食返次牛威下啦

炒ig

Get well soonnnnnnn

又係你條仆街，走啦

麵麵take care and bless you!!

然後就被人話非法集結，食催淚彈放題

admin 唔好鎖POST 呀.....

+1

人多要消毒啊 唔好惹到麵麵

想約麵仔家姐

金鐘M記
全連登手足為咗麵仔破戒食一次M記

tg唔好加我住 爆到仆街 我開GROUP

麵麵我地可以眾籌俾你，連登仔一人捐一蚊都夠養埋你

不如好似akb咁搞握手會

Big do do

唔會啦屌你

想去見大dodo

有邊間餐廳夠位

絲打你去我去

推一推

加左tg

咁都安心啲，而家社會有Cancer好普遍，唔好太擔心

開Channel啦

面仔 可唔可以加tg傾計 星期日要番工去唔到 對唔住

你唔係巴菲特
你係麵神

麵神一定要早日康復

麵仔take care ar

開group
一齊開藍毛毛演奏會

會展

心口掛媽咪麵為記

好啊

雙魚星號都載唔哂咁多人

我地可以捐錢比你醫病
一定會好番

食野會露出

咁毒撚都可以180嘅

想經過見你
可能到時絲打多過巴打

原來阿麵你仲細過我
麵b

驚唔驚俾狗咬啊麵仔

就係叫你地俾建議

麵麵保重呀

永遠懷念

屌撚住呀 麵麵

面面
不如試下用你既燈力救下自已

唔驚啦
有化療做即係有機會無事

咁要blackbloc去 唔想自己個樣流傳萬世

長命麵

麵麵財政困難要出聲啊，我地幫到一定幫

有冇5000人

麵仔，你一定唔可以死

連登有愛

到時你一定會好失望

齋去果度打卡

咁多人，去啲黃店大排檔包場都得

上個post 爆左 comment 唔到
想同麵仔你講
我地支持你㗎 唔好放棄
萬大事都有我地連登巴絲係度陪你頂
愛你

雖然唔玩牛熊但冇人唔識你

去你屋企食

殺人放火金腰帶 修橋補路無屍骸 好人永遠咁快死

祝你無買邊隻邊隻爆升 一買邊隻邊隻爆跌 掂你止蝕即刻急速反彈破前頂

想溝麵仔，有咩方法？

麵神比巴菲特更有影響力

g持

打錯左。。
冇左你小好好多歡樂

其實一定會太多人， 我諗一次認該唔得，冇一千都幾百， 我就如果有幾會多幾次先去啦，遲d tg你

link呢

痴線

大合照，前排嗰啲連登仔實被人笑

一直覺得你真人係女仔，

食大渣哥或光榮？

Dodo

老老實實, 真係要球場先裝到人......... 咩排檔 黃店冇可能

連登聚

一定到 不見不散

真係冇乜地方可以容納到咁多人

同問

屌你老母

到時候可能會有記者直播

仆街 玩大左
好多人 點算

咁多人 紅館都要排幾日wo

我一定join!!!

室外無限人，好似係

舅仔 你放心

都咪話m記..去維園球場搞都逼爆人

快啲開嘞，陣間個post又爆左

求link

開左gp未

大dodo叫到一定要嚟
叫埋熊仔頭

一陣全間m記係度喊

富東閣包場啦，我地請埋麵麵

維園應該勉強可以

去紅館開見面會

快啲啦 等你約

維園夠大

當日手持媽咪麵為記

到時分分鐘幾千人出到黎聚集 要放tg驅散

好提議

包九展

就算係你心目中我係大仆街
我都要同你講聲
祝你身體健康
快撚啲好返

黑警收皮啦

係足球場搞啦

推呢個啊

咁多人 咁不如去維園

麵麵！

面面
雖然我第一日炒股就見到你個吽吽吽吽吽post 燈到我輸到依家
但我會記住你同我走過既炒股路
最愛你黎見面會可唔可以錫你一啖
利申：巴

牙麵

咁多人可能要租好大個種PARTY ROOM先夠

估唔到有機會見到麵麵真人

呢個ac俾黑警盗用咗啊

家姐

開左gp 先啦

想join 求入gp

面仔
會唔會唱媽咪面主題曲

維園集會

我驚變到好似法輪功咁俾中共打壓

維園都爆，partytoom點夠

紅豆軍艦

去酒樓開返幾十圍啦

室內無限人，室外限50人

麵麵留意

麵麵如果有一日你真係離開左我地，我地可以經咩渠道知道你消息？不過如果有一日你好耐都冇係連登開post，我諗你應該去左另一個好地方

係咪 媽咪麵轉身變, 已變牛戰士?

Ac比左佢家姐

洗唔洗帶榴槤

面面 去維園啦 上次個位裸跑巴夜晚找數都係嗰度搞

開多個post加啦
又準備1001

麵麵一聲號召可以包起一間商場

麵神

希望你燈到自己長命白歲

祝你早日康復

Link??

笑到仆街

其實我依家就係睇咁好唔好分流 同埋依家武肺都應該要小心D

室外限50人

同麵麵食呢餐食好啲啦，包間酒樓好似請飲咁聚首一堂，最多連登仔大家夾返錢，請埋麵麵個份都得，希望麵麵臨走前食好啲享受下

連登仔真係好有愛，加油

係囉 約喺時代呀 新城市嗰啲都得啦
簽名 握手會

加油 一定會好返

認真問： 麵麵扑過野未？ 要唔要我地陪你去？

咁多人, 要係酒店book個場

一代傳奇

陪扑野?

挽留
願意留半個香港比支那換麵仔長壽

開個group黎睇吓有幾多人

走幫襯返富東閣有無得諗

如果咁多人不如喺酒店book場 俾面面食餐好嘅

push

Gp呢

會展或者機場先擺得晒

如果要睇中醫，去醫管局轄下的中醫診所，都有睇腫瘤科的中醫專家。至少，入醫管局專家，都係經過管理委員會審核的，要有至少10年經驗

浸會大學中醫診所

醫管局三方合作

加油 一定無事

牙麵啊

酒店+1

求gp 面面

麵麵唔準死，要煲底見架！

化療加油

麵麵加油呀

幾時開group?

過千message未

幾時開個grp啊

係咪可以搵媽咪麵贊助媽咪麵

留名 想見你一面

呢個ok!

麵麵加油！

流水式集會

嘩屌

帶佢去又好， 隔離房又好啦！

有冇話幾多成機會好返

加油啊!麵囝

一人買包媽咪面相認

麵麵既十字星

應該破晒連登記錄

大Dodo

老母麵加油呀！！！

新式呃錢？

期待有有心人做搞手 麵神專心休養

等有group再入

點開 快
想加哂D人

小妹雖然冇炒股但都聽過麵麵大名
希望你大步擸過

我想參加啊

今個星期日會唔會有新圖

保險個觀察期好似兩個月？

係時候俾麵仔知道連登仔有幾支持佢，開十場都唔夠

點開 可以加唔係通訊D人既

留名等入谷

麵麵我都想黎

好唔番，只有極少exceptional cases係醫番好

Big do do ho ball

臨時臨急..搵間黃既酒樓算啦
想去既打去BOOK位

金錢M記啦

星期日搞，依家book咁大個場嘅酒店會唔會book唔切？

用link?

其實咁多人開gp都係洗版式留言

開左group 跟住publish 條link?
各位請注意風險......................

瀝源果間

New group，再share group link

跟隊見面

集氣 加油呀麵麵

有冇巴絲係做酒店業，幫手搵場book期？

唔准 唔係唔準

麵麵加油

面面
冇買股票，但睇你比人屌我都好開心

btw：點解你連開呢dpost 都可以咁有喜感
令我更心痛

我都想黎

駛唔駛幫你開個group先?

其實如果面面係呃我地咪仲好

Take care

面面有無試過自然療法
姐係飲自己尿個種

朗豪坊 food court？有冷氣 仲好
會唔會多人到排到去 一芳

我幫你開 之後加你做owner?

無睇其他comment
麵麵仲會唔會有機會好得返？認真問

呃你老母

開group之後掉group link上連登

叫返金拱門
好熟咩
m記

大dodo ,

請你叫雞3p要唔要？

想朝聖
但算啦

啱啱見佢話得極少數病例係會好返

3男2女討論區

好

你開定 加面面做admin ？

唔洗擔心啦，就算今個星期有清唔得閒，等你好返慶祝時食都得，因為你一定會好返架ma

連登第一位傳奇

唔得，煲底先見，你要起碼捱到果日

到時有無股市錦囊派

大家 tg group 唔好再加我啦！！！！

我寧願佢呃我錢

牙面

支持
只要麵麵係到 邊到都去

係 呢個好重要！

pin this la~

入左

M記啦

Link呢屌你

想去

屌麵仔買危疾燈埋自己

你上邊

巴打 唔好咁易放棄加油！！！

癲。。一分鐘已經就快100人

食牛肉定熊肉？

CLS一分鐘已經百幾人

一分鐘200人

咁多人出嚟 我地實俾人告 非法集結

我屌爆你老母
趁地淋死全家

肯定，班狗已經睇實

香港有無地方有熊肉餐食？

我想做遞波板糖俾你嗰個
所以麵麵你要甜呀

隨時多人到要申請不反對同意書

300人了

面神 I miss you

麵神見面會
再加
30未夠護士仔

金鐘M記邊夠坐，最小都三千人出席。
以麵神今日既地位，每位出席收一舊做醫藥費，應該大家都無問題

大dodo加油

好癲

應該多過遊行果班

打邊爐食肥牛 比哂方向

可以召集到咁多人出嚟
大dodo 係繼陳同佳之後
最大影響力嘅人

相逢恨晚

6分鐘 300人

400 la

雖然我唔識股票 但係成日見你開post
都覺得好搞笑我好想好想你一直開post開到我變老

金鐘M記 2.0

金鐘m記第二彈！

我地同一時間講一樣既野

8分鐘 450人

麵神take care

唔好死 早日康復

冇事架麵仔 撐住呀

今次點算

大球場見

加油大dodo

咪走數

維園見

可唔可以叫埋熊仔頭黎呀
假假地你地都叫合作過呀

麵仔...

搞你個追思會呀?

為見麵神，貴一貴都請，開支茅台啱唔啱？

Creamy

啲人多到大球場都塞唔落

兒子

網聚食熊肉啦

你要預有人玩膠，話出唔出
寧願人多加位好過人少減位

茅台支那野

點解唔揀黃店!!!!

加油 麵神

直接block
1秒都唔想浪費比呢啲人

頂住

仆街麵，攪到我想喊

幫麵仔集氣

去！！！

有時間地點記得pin

面面 must ok

不如YouTube開live直播
又可以容納都咁多人

幫麵麵push!

酒店都放唔落

留名!

係咪呢 出事架麻

follow 左你應該2年幾

麵仔，要身體健康

麵仔 你要無事呀！

麵麵積極面對

言必行 ，行必果
反口就唔係人

唔驚黑狗黎晒逐個手機睇你出過咩post xx法

面面你會無事架
要留返條命睇共狗死

大dodo呀....我係靠你先至炒到第一桶金返嚟㗎咋....
唔好走呀....你一定長命百歲㗎

麵麵身體健康好返請你食包媽咪麵

雖然唔識你 又冇炒股
但係返工睇你啲post真係好開心
你一定要撐住呀

麵麵加油 頂撚住

頂住啊

20分鐘差唔多成千人

麵麵你好可愛
真心希望個消息係fake

搞握手會先啦

成千人喇

吉人天相

藍毛毛演唱會開始喇！！！！

國安法,洗定8月15

好想知麵麵係咩樣

cls 多人到

過千人啦

麵麵要加油，香港人都未放棄你點解要咁快放棄你會冇事繼續做燈神

屌你個tg成千人

留名
撐

呢個post可唔可以解除1001

講真
見面會唔係咁好
一陣有人俾你燈過 出嚟報復點算

希望麵麵。今次真係堅 fake 我哋
anyways, 位位 ching 都要身體健康。
麵麵。點都要頂住。康復香港要麵麵。

挽留麵囝

我一拳打撚死佢

似倫敦金呃人同情

要好返呀麵仔

已經千鳩幾個

點解麵神一開po就上熱門？
連尼住個細佬？

你估六道仙人咩
俾你燈你都冇燈得咁勁

下星期可唔可以再搞

老母麵

你老母做雞

係唔係的茶會，集資炒起邊隻股

希望有奇蹟
麵麵

麵麵身體健康！！

你要加油

Glioblastoma, also known as glioblastoma multiforme (GBM), is the most aggressive type of cancer that begins within the brain. Initially, signs and symptoms of glioblastoma are nonspecific. They may include headaches, personality changes, nausea and symptoms similar to those of a stroke.

麵囝麵囝

一代傳奇 respect

未識玩股票想比麵麵教
挽留
大家與你常在

最後唔會變左維園搞媽咪麵放題掛

不如裸跑？等絲們記著麵仔嘅英姿

麵麵post 一定要留翻個言

有無巴打開燒烤場?
咁多人一齊去BBQ啦

麵仔....

其實而家一次過室內搞，應該就搞唔掂，一係分幾次，一係室外搞見面會，前者驚麵仔太攰，後者驚俾狗掃，所以可能要係室內酒樓搞，限人數出席，再開live會比較好D
麵仔應要處理的事如下
1.定好聚會形式（室內）
2.安排Ching們幫手做搞手
3.搵地點
4.報名方法（限唔限人）
5.收錢先
6.set up
7.安排當日開 live

商場food court 室內無限聚 就最好la ， 幾百人無問題 ， 唔洗有 admin work ， 唔洗交錢 對名， 記住每個人到達時間唔同

如果去茶樓餐廳，我建議你預五十至60人先
一定係成班花生友話黎又唔黎
人多喺出邊等加位，比人太少要減位容易

你可以搵熊仔頭幫吓手，始終得返兩日有啲急

咁樣燈自己過唔到呢個weekend會唔會唔係咁好

要訂定幾櫃媽咪麵

加油丫大dodo

麵麵book定維園啦屌

你係咪覺得自己好幽默？

book 會展仲好啦
酒樓嘢食邊度啱香港人食

lm先

嗰個鳩噏最後book咗無人出邊個俾錢啊
唔好話我睇死你都唔會出啦

bigdodo

去food court可以好多人

牛角包場

麵仔係咪黃？

2000人都嚟緊。。。

希望admin可以以後解鎖會員 麵咪媽 既post 既留言上限

大家幫手推pls

成千六個

麵麵 雖然一直無睇你D POST
都係見到人地講你有事先知你呢個人

加油呀!!!

一齊食媽咪麵

留名出席

咩事

媽咪麵要應咁多人都咪話唔辛苦

I love dodo

連登喺金鐘m記包場又點話啫

Rap

唔想知

媽咪麵 - last dance

巴菲麵聚餐

我要出天價

有無得贊助麵仔食飯？
個谷多人到乜咁廢事去
但想麵仔可以無負擔咁食返餐

一人贊助1碗飯 都食成年

面面無玩好耐，係咪即係叫我地柯煙

想捐D錢俾麵仔做醫藥費

大dodo搞fans meeting洗唔洗去港交所搞

想見麵麵

多謝走左1137

到時佢都應該喊到豬頭咁

只可以話天妒英才

麵麵，我想去，但我信你會再搞過

到時見

多人到會展搞都得

麵神加油💪

不枉此生

面面記得唔好太辛苦

想等面神好番先再去

麵神會唔會燈到開唔成

雜交PARTY

book 會展 la

組隊靚仔巴打 去一雪前恥

金鐘m記 幾點

Lm去
希望呢個世界有奇蹟

希望麵麵早日康復

今次玩大左 唉 訓陣先 好攰

唔洗入谷喇 麵已經退左group
有咩會喺呢度再通知大家

麵😭😭😭😭

又撚鳩我地

面面休息下啦

多點休息

麵麵你依家知道自己有幾多fans未
撐住呀

麵麵吉人天相

good nite lol

因為你燈左自己話搞得成啊

屌你老母

人來架？

想加入，希望有 link... 不過二千幾人真係握手都幾個鐘

多謝麵爺

其實面面係男定女

不如Book九展？

唔好死死聲啦你

好好休息

we are麵家軍

麵麵頂兩年,CAR-T療法2022做臨床,到時去搏一搏.

每人一秒都要握成33個鐘

夾份請你食啦 唔使你出錢想食咩都可以開口講

你點撚計33個鍾...

數學家

想黎！

麵麵，頭先先諗住同你講，
開個私人group睇下有邊個有心比意見，就拉入去
第2個真係食飯group
假膠唔洗理佢
覆個陣就delete左。。

麵麵是但講句嘢都幾搞笑

笑死我

麵麵抖多啲啦
就算你最尾仲唔搞見面會都得，最緊要唔好比自己太大壓力同負擔

留名！
G持大dodo!

麵麵抖下啦 休息夠再算 唔好咁上心 而家呢啲時間要開開心心先得㗎嘛 搞唔成咪搞唔成 唔好傷神 反正我就信麵麵長命百歲 到時大把時間撚我地啦

怕只怕太多人想見麵麵
無咁大個場
好想見下你

休息下先，以後大把機會慢慢玩

休息多啲啦 見面會搞唔搞到都係其次 最緊要係自己身體

有需要記住出聲

係得會展可以放得曬咁多人
九展都忟水

使唔使眾壽比你醫病

唔好睇少你自己 我諗你啲fans真係好多
你照顧好自己身體先 見面會我哋會一直等你

食呀屌
連登第二次聚會
金鐘M記啦屌

仆街，又燈

牛你老母 熊你老母

食食下防暴狗會唔會出黎

where

變撚到遊行咁

加油大dodo等你好返

留名，希望見到麵麵真人

保重呀

休息下先啦麵麵

唔驚呀麵麵
計下預期壽命，無野係玩得大喎

呢句祝福應該送晒比所有愛国人士

起碼幾百人夾

維園
2點集合
3點開餐

到時可能坐滿6個足球場

休息下啦

每人一蚊系列

感染師

麵麵介唔介意透露下幾多歲

熊仔頭做MC

佢講過around 25

報名！

報名

麵仔做乜？無玩開股票

我無試過係你po到留言，但一直有睇你啲鳩野，有時壓力大一睇到你開既po我都會笑一笑，每日都會好奇吓你，多謝你令我生活多一點歡樂。

休息下先麵麵
支持你

冇人假膠

點解退左
未加去唔去得

網聚都俾狗mon同掃真係好撚悲哀

逼爆場

做乜退？

有重大事情於見面會上宣報

其實我無事

牛定熊，number
憑什多廢話

雖然我唔係財經台手足
但麵麵你已經出名到全連登都識你
腦魔都應該冇人用得傳神過你
加油呀 保持正面既心情同思想
下個奇蹟就會係你身上發生

中國不嬲冇集會自由

好耐未試過係連登睇post會眼濕濕
人同牛熊一樣,一日未打靶,一日仲有機會,加油

我同男友都想黎啊

麵麵重額人壽叮自己未

想同麵麵一齊食飯

面面加油！

知更鳥男人黎

加油麵仔

加油面面

好想見麵麵

麵兄振作 加油呀 戰勝佢 一定否極泰來

講得好好

麵麵為身體為信徒為家姐開live 最好

支持麵神，一定到

巴打，雖然我最近先聽到你個名，希望你身體健康

我會好掛著你用腦魔公仔既方式 熊熊哈

咁麵神應該幾靚仔

麵麵

我 愛 你

麵仔快啲好番

煲底仲未約到期，不過快嫁喇

一係維園book 5個球場

可以學eason咁係中環碼頭搞

報名
可以企滿幾多個維園足球場

5

依家仲有冇
加油啊

正

邊度買到？

佢驚比證監會請飲茶

邊個連登仔可以燈返好你, 佢就會代替你在財經台的地位
BTW唔知應該祝你好返定祝你死好

麵仔你要加油
撐住

麵仔加油！

熊哈哈熊哈

神

麵麵 記得要開心！

和你叫雞141JJ

Tg流既

麵神飯聚

老母麵放鬆心情好快好番

好想去

大dodo可否不要老

撐住呀麵麵

麵仔要大步檻過

麵仔加油
冇留過言 但成日都睇你啲post
帶咗好多歡樂比我
集氣

挽留麵仔

靜靜地贏唔得既...